KOLOR 無獎攞嘅原因

就係差你一票嘞

投票時間明天星期五中午12時截止。
SHOW YOUR POWER
告急告急📣📣📣

投票網址：

GG左啦.....
鬥唔過香港班迷妹

優勝劣敗，垃圾輸有乜奇

mirror 有靚仔啫
Kolor 都有型佬

mirror 成班傻仔出d 垃圾都有得紅
真係行狗屎運
kolor 一首天地會已經屌打哂
今時今日聽完全仲好撚正

Law of 14 首首都正到出汁

雲圖、也許、賭博默示錄呢d 2020 依然唔out

一早投咗

快啲投

撐MIRROR 💘✊🏼

原來仲係度

冇啦冇啦

上年係少有上五強
都無就無lu...

已投

艾粒

Dusty bottle要散band 可能大家當farewell gift啦